家用俾幾多？

如果已經搬咗出去住 仲使唔使俾家用？ 要嘅話應該俾幾多%人工？或者當搵3萬一個月應該俾幾多？

如果住屋企食屋企又應該俾幾？多

都出黎做野囉
有啲主見啦...
個個屋企經濟狀況都唔同
有啲俾少個崩都無飯開
有啲賺錢買花戴
點評論你個個案

此post已完

唔俾

叫我唔洗比

利申: 15k

唔係主見問題 係爭執問題
唔係我唔喺屋企住
係想睇普遍情況 想睇下個norm係點 有人唔認同要俾 有人認為要俾 明唔明

如果屋企大把錢, 唔會睇你果小小錢, 係心意

屋企有錢: 多d請兩老飲茶

屋企無錢: 上限1/3

搵13k 俾8k家用

本身5K 加到 7K 之後減到6K 再減到5K
後來發現老母根本唔等我份家用開飯, 而且我又都多左支出
就唔比咁多了

因咩事要咁多 獨子？

自己搬出去住？ 大約搵幾多

毒女，好多咩？
其實唔多，只係我搵得少姐

8k好多啦
就算搵20k up，8k都多

但我日日中午，夜晚都番屋企食喔
媽咪話請工人都4，5千啦，仲未包買餸錢呢
咁我俾8千，其實都只係俾左3千家用咋

7000

咁樣計嘅咩 痴線
不過女仔可能唔使點儲錢買樓嘅 而家都係男人做

對我嚟講搵30k 8k都多

公道啲講，你搵得果12k，畀咗8k，洗埋洗埋儲得幾多？一年有冇5萬？你估香港地一定嫁得出/一定嫁到好男人？好到一力承擔買樓？居屋五折你同你條仔到時都買唔起！公屋輪到你咩？為自己同將來老公諗下，你屋企人蠶食緊你嘅將來同幸福啊。

我搵13k
平時通常用千5蚊內
有時幾百蚊都夠洗（唔病嘅話）

8k算正常啦 再睇埋你屋企人仲返唔返到工

諗方法搵多d
三年前 我都係11k 宜家19k 再返多份pt 6-10k
開源節流 搵多d錢先係正途

我以前搵開18-20k
再加上我努力鑽研股票，終於蝕左50k

唔駛比，得閒請佢地食野就得。

屌
笑咗 但而家我都係咁

巴打返咩pt有咁多

我咁努力
你居然取笑我

基本開支+少少bonus

搵18K
無比家用

都痴撚線
你老母當自己工人？

佢話自己仲慘過工人
工人都有得放假

同住時5000
結婚後搬出去都是5000
生左第一個小朋友都是5000
生左第二個小朋友就無比了

我笑埋自己
呢幾日 我都蝕緊咁多

我啲賣晒 無得坐
最近空倉 終於唔洗蝕

我唔敢止蝕

唔止蝕就會愈蝕愈多
止蝕就會算番
呢個係我經驗

止蝕就會升番

即係幾多% 左右

乖仔

咁仲止

唔止就繼續跌
跌到你懷疑人生

都唔知笑好定喊好
但絲打你俾咁多家用真係儲唔到錢 你老母又唔似係幫你儲

1/3係極限

無野架
我夠錢洗 又有屋住

對我嚟講 4分1 係極限
但而家俾緊5分1

幾歲先 有無拍拖傾結婚 唔通到時先儲咩

初初有幾個月有D手緊 話鬆番會比 之後真係會比番
到有次又係咁之後煩尻左我幾個月 個個月追數
之後谷尻氣唔比 到宜家都無比番

佢地又唔追你先好嘢
我都想咁

不能認同更多

一針見血

追完都唔會比

學樓上巴打話齋
只可以說個個屋企唔同

10%